原來參議院方案冇咁辣

冇咗眾議院最辣嗰樣嘢，即包括一再作出違反《中英聯合聲明》、《基本法》的行為或決定，並損害美國在港的國家利益的人士。

而家參議院版本只有
(1)任何向香港人作出實際或威脅移交、任意拘留、酷刑等的人士。
(2)在香港作出任何其他嚴重侵犯國際人權行爲的人士。

出面整體上覺得

有好有壞

有普選， ok ?

好似有2020普選同要盟友立法，眾議院唔知有冇

最後都冇會點

過左先，最緊要嘅普選係參議院版本
之後可以再修改

我仲未搵到條bill原文

參議院會唔會再過一次眾議院版本?

有普選
但如果人地唔怕你既所謂制裁
咁有咩用?

其實我覺得最緊要係個風向

好心自己上網搵下條bill黎睇下
國務卿/商務部長/財長要定期向國會匯報香港自治情況
唔理想就暫停香港關係法

世柒咁講

唔會

Laws begin as ideas. First, a representative sponsors a bill. The bill is then assigned to a committee for study. If released by the committee, the bill is put on a calendar to be voted on, debated or amended. If the bill passes by simple majority (218 of 435), the bill moves to the Senate. In the Senate, the bill is assigned to another committee and, if released, debated and voted on. Again, a simple majority (51 of 100) passes the bill. Finally, a conference committee made of House and Senate members works out any differences between the House and Senate versions of the bill. The resulting bill returns to the House and Senate for final approval. The Government Printing Office prints the revised bill in a process called enrolling. The President has 10 days to sign or veto the enrolled bill.

袋住先，有冇得之後再加辣？

通過普選去自己解決問題好過等美國救

前者起碼獲得國際尊重

靜靜地贏

上面個個要構成要件比較困難
下面個個簡單D

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔係仲有條hongkong be water act?

我都覺得係
美國一立左 自由世界就有例可循
再加上可以一路立其他法案加辣架嘛

可以取消香港關係法
同獨立稅區

香港仲衰過大陸一二線城市
無工業，無特別
外資走頭

睇下呢呢個分析先

都未pass

HKET
香港藍底報紙佬都信
樓主最少都Share返英美媒體啲報導/直接睇返個ACT內容啦

上網揾條bill 就睇晒佢
為免人云亦云

違反英支聯合聲明同基本法嘅事件通常都係衰呢兩樣

(1)任何向香港人作出實際或威脅移交、任意拘留、酷刑等的人士。
(2)在香港作出任何其他嚴重侵犯國際人權行爲的人士。

眾：有連坐
參：有普選同要求外國盟友一齊監察
點都係參院長遠勁d

其實最緊要係普選
唔好因為仇恨而忽略

眾議院跟參議院

先過後加

即係眾議院版本已經廢o左?

睇英文原文啦 , hket 省略左好多內容

好似眾議院冇
其實覺得參議院版本更加實際

但如果係"假普選"
而泛民又覺得有險可守而袋住先
咁老美又好難話唔滿意喎

有無連坐

其實最重要係開到個頭，令英澳加歐跟隊一齊玩至係核武級震懾

有講到明係特首同議員的雙普選

最重要係可以同支那攬炒

參院過左之後港共出黎吠左7次
你話佢地驚唔驚

香港人真係盡顯本色
senate幫你過左人權法, 第一時間唔係多謝, 而係屌senate減左辣

有普選咪有其他野囉

唔撚理啦
你數下中共吠左幾多次?
就知道做岩左

啱

你是唔是調轉左兩院

Sad but true

呢班唔係on9就係鬼
明明兩個版本各有特色
就算邊個版本跑出佢地都有嘢講
其實明明係值得高興嘅事
硬係要係雞蛋裏挑骨頭
打擊士氣

諗下經濟日報係咩立場啦，佢就梗係想個個投資者都覺得而家個方案係無力，係廢架啦

係囉 如果無普選
班高官會唔會有咩制裁
我驚佢地唔驚咋

香港關係法唔係話依家已經準備取消咩？

參議院版本有列堆國家出嚟話要同佢地合作，你覺得美國同個堆國家如果冇事前傾好既話 美國會唔會咁樣寫入法律?
換句說話講就係，參議院版本除左有美國制裁同埋美國會支持民主抗爭之外，個堆列出嚟既國家之後都會跟隊

你就真係調轉左喇

總之示範到制裁核心人物如林奠、鄧炳強、鄭若驊等,然後歐洲英國等肯跟就得

做實事啦
未雨綢繆

【前路】12.1 舉行九區同步遊行！誠邀曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

樓主依家先知?

五毛帶風向姐，係咁想人屌美國意圖切斷美國戰線

sorry 借位POST FB 要人呀

我哋嚟緊係咪要推呢個同埋Magnitsky Act

5毛風向又會吹風
法案過左都冇乜效果
唔夠辣
到喉唔到肺

屌 好似是pelosi是眾議院 McConnell是參議院

其實就算通過左辣啲嘅版本，美國嗰邊都未必跟足去執法

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

根據黃世澤的reference

是有連坐的

你覺得而家香港反對派泛民仲可以渣莊？

香港係幫大陸走資
冇獨立關稅對市民買入口野影響有限
但對用香港作轉口既商家就...

將兩份草案所有條款Union晒佢之後係侵侵簽搞掂！

我都覺，自己解決到係最好

呢個應該要下年

世柒咁講仲擔心 佢次次都柒 都算係另一個燈神...

我記得rubio話過要因應情況改改條bill再加辣，所以眾院版先唔同外交事務委員會果版(參院版)
個普選del左我估係佢認為2020普選太過唔實際，因為淨返一年點睇都搞唔切先無
所以其實參院條bill有冇2020普選都冇乜用，眾院版本先係最辣

真，其實好難睇

Sec 205.Secretary of State report regarding the autonomy of Hong Kong
(a)Certification
(1)In general
Except as provided in subsection (b), the Secretary of State, on at least an annual basis, and in conjunction with the report required under section 301, shall issue a certification to Congress that—

(A)indicates whether Hong Kong continues to warrant treatment under United States law in the same manner as United States laws were applied to Hong Kong before July 1, 1997;
(B)addresses—
(i)commercial agreements;
(ii)law enforcement cooperation, including extradition requests;
(iii)sanctions enforcement;
(iv)export controls, and any other agreements and forms of exchange involving dual use, critical, or other sensitive technologies;
(v)any formal treaties or agreements between the United States and Hong Kong;
(vi)other areas of bilateral cooperation that the Secretary determines to be relevant; and
(vii)decision-making within the Government of Hong Kong, including executive, legislative, and judicial structures, including—
(I)freedom of assembly;
(II)freedom of speech;
(III)freedom of expression; and
(IV)freedom of the press, including the Internet and social media;
)(viii)universal suffrage, including the ultimate aim of the selection of the Chief Executive and all members of the Legislative Council by universal suffrage;
(ix)judicial independence;
(x)police and security functions;
(xi)education;
(xii)laws or regulations regarding treason, secession, sedition, subversion against the Central People’s Government of the People’s Republic of China, or theft of state secrets;
(xiii)laws or regulations regarding foreign political organizations or bodies;
(xiv)laws or regulations regarding political organizations; and
(xv)other rights enumerated in the Universal Declaration of Human Rights, done at Paris December 10, 1948, and the International Covenant on Civil and Political Rights, done at New York December 19, 1966; and

如果假普選港豬又ok 唔出黎咪抵死囉

(2)一再作出違反《中英聯合聲明》、
《基本法》的行為或決定，
並損害美國在港的國家利益的人士。

沈旭暉係光明頂講左係冇左第二點既原因係因為中英聯合聲明同基本法美國都冇權決定係咪違反
就拎中英聯合聲明黎講,如果美國話某某違反左但英國縮沙話冇個時就會好撚柒尷尬
所以要避免呢D情況出現最好就係remove左佢

(1)凍結以上人士
在美國的財產
(2)拒向以上人士
及其直系親屬
（immediate family members）發出簽證

至於直系親屬個part我估計係因為要令McConnell都支持所以remove左
張崑陽有講過McConnell唔鍾意條bill會制裁非美國公民所以個process先咁慢

有普選有人權
除咗呢兩樣嘢基本法已經冇價值啦

與其係度鳩噏，大家不如幫手搵資料同佐証寫果兩份report啦。

唔好成日淨係識鳩噏成個政府所有黑警都要制裁，民主國家做每一個動作都要充足証據。

袋住先就唔會有雨革啦

通左先，嚇死班狗都好

唔驚制裁都講得出
越係有錢嘅人同埋越係依賴貿易嘅國家就越怕制裁

隔離post 出be water act
做combo

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

仲有馬法 / be water act 合擊喎

有冇link
去到個網站㩒極都搵唔到原文

有普選重要啲 起碼2020可以幫到義士先

其實好辣, 每年有報告
叫埋其他國家一齊咁做

嚟緊仲有Be Water ACT

制裁主動權係美國手

普選主動權係大陸手, 千萬方法整個假普選俾你話做左就得.
到時美方仲會唔會理你個普選真定假 公唔公正公平..
除非你相信中共會低頭乖乖地俾個真普選你..

可能係
因為 pelosi 想盡快過咗佢
同時少啲制裁條文等侵簽嘅機會大啲

都咁大反應

好似話制裁埋家人容易比人告佢違憲，拖死條法例，幾年內都未必過到，同埋美國有方法查隱瞞財產等等，所以參議院條法未必唔好

之前淨係睇新聞先知無連坐，但有唔賣人群管制武器畀黑警

push this one template 文膽開工

仲有Hong Kong be water act 大家等多陣

啱 中共可能告上美國法院 咁就大鑊

開左頭先 之後每年review 再加料

點解當年推普選 袋住先無人信

反而老美推人權法就參眾兩院方案事但一個都殺

信得過老美會年年加辣。。。 我睇唔透

最緊要過左先

Sell 得好其實 會有人接受 袋住先

就算23條都好 當年如果係用澳門果份再倒模過來
接受程度會高 澳門果份寫到乜都唔包

但而家2019 年 釋左n 次法之後 已經番唔到去當年

過左其實仲可以改的

拉

留意返, 最後過嘅版本係無

咁到時香港人會點

其實眾議院版本全面d架

連唔連坐就兩睇啦

算9數啦佢
另外參議 6月draft
眾議好似9月draft
你覺得邊份會辣d

有議員話只係岩岩開始

其實真係過左先

有 同 仲傾緊唔知有冇係兩樣野

我係相信所羅門d day講法
而家只係開始，同盟國將反攻納粹

追吓所羅啲tweets 啦，有解釋，仲有HK Be Water Act

屌呀

最盡咪變上海深圳 一樣精彩

每年review關係法呢個先係重點

點會冇，最多又咪再由兩院修改

啱啱開始姐

如果冇用d狗官會唔會驚到咁

When drafting過唔過到未知點會傾左先

好似話pelosi唔想拖想感恩節前搞掂比侵簽，所以用參議院版本
如果想用眾議院版本，或者想有任何改動，咁就要一輪討論同達成共識，必定會跨過感恩節假期，要拖一輪

香港人既醜惡 屌咩 幫你做野仲好似老憑咁

死

上面邊有人屌過？
指出減咗辣都唔得？

就喺。今朝已知。

但而家又話又有be water act

有普選對中共傷害大n倍
連坐法中招既咪戲子棄卒 換多多都有啦 賣港求榮

普選真正解決香港最重要問題

陳雲一早講左
急住過一定係咁

而家啲人如夢初醒？？？

取消關係法
正式攬炒

因為香港人多數只係識睇連坐法 條bill有咩細節唔識睇/唔想理
你睇樓豬連條bill原文都未搵到都可以開post跟風講減左辣

我要雙普選呀屌

問題就係老共要操控個"普選"
再做o的營銷手段, 令老美以為OK
咁就過到骨

又loop
煩唔煩
senate個版本係無寫到咁死，但係一樣有同樣效果
又制裁家人個part，做銀行既都知會自動連坐佢全家

過左下一步又要睇美國點執行

呢個正

係，一個係制裁埋屋企人，另外一個只係搞佢本人

好似依家獨立調查支持度高過雙普選咁

be water act就係magnitsky

冇計，為左快，眾議院都犧牲自己方案

係，銀行會查你家宅

今次運動令好多本身政治冷感嘅後生醒覺
而且佢地嘅立場係貼近連登本土 我諗亦都希望傳統泛民會慢慢收皮

但其實本身其實就可以用magnitsky act
專登通多條其實係算好針對性黎打
不過今年會期都未必上到senate啦

連登仔英文咁好，自己睇啦

冇計
香港人最鐘意睇人仆街
參院果個會少左人仆街

好似減左但其實因爲拆開左條be water act..(好似係)

呢次真係唔好拗，袋住先，同埋多謝人。

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

首先你要當老美係盲
再當香港人係啞
大家係呢刻都好難估到情況

香港有普選
上海 兩廣 西藏 通通出哂黎
成個中國開始反 睇習由點拆

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁

可以再修改

特辣多麻

到真係會停先算啦
嚴格嚟講依家根本唔係一個特定條件
有幾差，差成點先停根本無人知
我就覺得依家應該就要停關係法，或者真係俾個deadline出嚟，步槍都舉埋啦

美帝班議員跟得幾貼

咁多個月 老美幾醒有眼你睇

慢慢加辣，好似政府612一黎就話暴動講到咁死咩，而家冇字好用

成班為報仇話參議院無咁辣明明其實呢個反而仲好d

Agger 明明講明會幫手勸盟友加入 同幫香港普選

參議院嗰個大局上更加有用，成堆人話轉移資產嗰d Soloman話會跟美國法律查架嘛，屌嗰班人為報復唔要民主

各有千秋

有普選？有無講明係有公民提名的真普選？
首先美國認為香港可接受的普選定義係咩？
當日831 美國 歐洲國家都話可袋住先。

仲咁高要求
侵侵快d簽名啦 全港焦土

記住人權法只係助攻

set 緊第二條法案 Hong Kong Be water Act 就係你所講既制裁

唔怪得驚到咁

最緊要通過左先
老美已經幫左好多架啦 咁快手通過條act
慢慢討論又會話人慢唔快d投票 記住人地係幫緊我地香港人架

連登仔要難服侍

因為要報仇

First house version passed in October, click on pdf to download

S 1838 senate version, passed both senate and house

yes

I posted more details this morning. Sorry on laptop, can only type English.

彭博: 眾議院將在星期三通過《香港人權與民主法案》新版本

Magnitsky Act is already law, no need to pass, the problem is implementation. Needs lobbying.

English wikipedia is more accurate for this act:
background
Global Magnitsky Act

普選 is only statement of US policy, not required by law, see link below
彭博: 眾議院將在星期三通過《香港人權與民主法案》新版本

冇2020普選咁會點？
好似冇乜阻嚇力

True, hence we need to create strong and long term Hong Kong lobbying ability

Yes, 冇乜

(5) to support the establishment of a genuine democratic option to freely and fairly nominate and elect the Chief Executive of Hong Kong, and the establishment by 2020 of open and direct democratic elections for all members of the Hong Kong Legislative Council

呢度唔係話2020要普選特首同立法會議員咩?
點解上面有人話senate version冇提2020雙普選

其實係因為再傾就唔夠時間
所以過左參議院個版本先

要以正視聽